今日富士大廈10點大嗌，無人理我

屌你地

你出野大嗌叫隻g理你囉

me呢邊好多人

聽日10點富士大廈繼續大嗌，穩人應下我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔怕個頭有黑社會上黎斬你咩

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

嗌啊喂

光復香港 時代革命